剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（84）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-83文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

我27就28了

但我好痴身 對住男朋友好小朋友

咁都有人溝下ga之前放低左tg
但要搵到個岩ga真係好難

男人唔係唔中意女仔痴身嫁咩

但我控制慾都幾強

咁又唔會搵人做水泡
自己都無時間浪費啦⋯⋯

我就係想要lee d 生活
簡單的幸福

咁又係

我都想有人對我好 痴線 咁都叫壓力

我半小鳥渣

日有所思 夜有所夢

但我真心唔夠獨立

加加 估唔到你咁得人驚

我都係咁諗

咁都係好事

係

要搵d成熟d ga 男人

咁你d 朋友講得岩
佢內疚其實

因為佢未玩夠

唔會嫁 岀返黎仲有好大個森林

有人明

發d咁ga 夢
叫泰拳巴幫你解下

係愧疚先真
我明 我真係明
慘得過我以為佢肯同我許下承諾收心養性
點知根本唔係

我都有咁ga感覺

咁我都有ga 但我只係唔鐘意佢身邊有過分親密的異性朋友

我依家無人俾我管

我琴晚發夢去左外國
見到d舊朋友 請我食好多甜品

所以最後咪帽左

tg

係度識囉 都得嫁

唔係呀 我以意思係係tg post 加下女仔識下人
btw 我都唔介意加你tg ga

係 丁丁

我個ex 以前都係咁…

唔係呀 不過你有野都可以搵我傾ga

繼續圍爐

好憎人明知人地要結婚都去搞

再狠心都有

唯有放過自己

睇到你地咁真係好幸福..

算啦
已經唔想知道佢以後的任何野
除非佢死左 我諗我都會為佢喊ga
佢始終都有愛過我

西西 佢地都唔顧我地感受ga

薯薯
上完堂 ?

咪就係冇
好彩未結婚

可能佢中意聞 覺得係幸福的氣味

lee度好多假絲其實

睇見覺得心累了

真心好多 難分真與假

不過lee 度男女都幾好傾

啱啱收工

朋友？！
搵朋友～

依家 依家有我地囉

應該唔關事 ? lee度係失戀圍爐post wo
又唔係牛仔牛女 post

識咁諗就好

冇事冇事 (抱)
我地都係度陪住你

唔好成日覺得自己仲係谷底
慢慢行返出黎啦

見你係天秤個post
發覺天秤啲人真係好似

好想問做咩要閉關3個月

lee 度好似係得我中意係度抱黎抱去 (好似係)

我都係 之前都係胃口差左瘦左
咪當俾自己減下肥 向好個邊諗

yup
因為知道好痛個時有人陪係身邊真係好緊要

好呀 操fit d
3個月後出黎牛女

薯薯

考到前途好好多 應該開心

不要再說了 我都好想要個紀律部隊男友
好man

唔好再諗佢喇
你以後大把女女等住你牛

其實 入班都好似會放假 好似係

話說之前懲教dee dee 我真係 最後都唔得

真啊 冇人陪好易鑽牛角尖

我地個行好多都係同紀律部隊結婚
幾時先到我

正 咁你3個月後就可以拎個body 出黎牛女女

性格真係唔夾 冇計
佢中意自由自在 我中意痴身
根本2個世界

你中意肉地 ?

我都好想知

唔好 唔好 唔好
真係唔好
3個月係俾你好好重新做人的機會

我覺得自己市場價值好低

我以為你講緊D 女仔
咁D 女瘦唔瘦

你邊度零..明明就氣質美女

根本就唔應該再搵佢

咁咪正囉
咁去牛女女啦出左班

邊度可愛

乖啦 你要肯放低 我地先可以陪你向前行

Hi guys... I’m back

歡迎返黎

抽身啦.. 唔好再虐待自己

只是怕可能 以後愛別人 無法像愛你那麼深... so true

暖男薯巴

又係一到夜晚就諗起佢。明明朝早冇嘢

薯薯偏心我姐

攬攬

唔好再理佢喇 乖啦

歌詞虐心到
話說我好中意唱
依家lee 唱k都無得唱

返都唔要得…

黎 姐姐抱抱

又唔一定ga 下個可能先係最愛

I mean 唔敢再放咁多力去愛一個人。好驚又痛過

夜晚係差d 無事 我地係度（抱）

我第一次拍拖，真係全心對佢好點知對佢嚟講根本唔係咩一回事仲記得佢講過話一定要帶我去一次Paris ... so sad

下次約岀去唱k

明明乖

個女仔變左心 當佢後備 仲要 ？

到你遇到岩 你就會用盡全力去愛

我都以為佢係對的人。點知原來佢唔係咁諗。

u straight right ?

我個時都係咁其實..

你放假個日我地去囉 會放假嫁ma

真心要唔過..
軌得一次 就有第2次

可能下個先係呢
乖乖

佢個個 大半頂帽都戴左喇

其實 一生唔再見可能係好事呢..

我係和平分開，都唔敢搵翻佢，因為我知道佢講得話not working out... 心入面已經冇左我

要明白突然間會諗起佢係好正常
佢始終係你生命中出現過
你地相愛過 經歷過 所有野都係真的
但 分開左都係真的
可以容許自己唔開心一陣 可以容許自己諗起佢
但就真係唔好再回頭搵佢喇

我同佢住得近。每次經過啲地方都諗起佢。但因為我係app識，冇共同圈子。完全係這麼近那麼遠。成日會諗會唔會有一日會有機會撞到佢。

佢又真係 會好驚撞到佢

就係等時間慢慢過啦 俾D野做等時間過得快D

*咁

唔係驚，會成日諗如果撞到佢，佢會唔會主動hi我定扮見我唔到...

一樣感覺啊絲打，真係好似完全消失左咁。好心痛

你預左大家會變陌生人...

出班個時要show左D 腹肌俾我地班絲打睇先

真係絕到見到都唔hi ?

上星期四散

我都係差唔多要成大半個月
不過lee d 野個個人唔同
快慢都唔緊要 最重要係唔好強迫自己

hi左咁又點

西西同我 一樣

冇人可以share... coz I’m gay

真係。一經過相處過ge地方，就成個畫面出晒嚟。

我介紹西西俾你

加加收工喇?

錫到咀咀未

正呀 我覺得自己愈黎愈行唔到可愛路線 點算

我地西西係氣質美女黎

我咩都睇唔到

都係ga
但我係度行左飢渴路線

哈哈 唔玩喇 錫返

我都係走先

等我收歛下 行返正常路線先

唔好愛上我

我地互J

有咩所謂 咪交換下tg 當識多個朋友

咁我要肌肉

你地有錯覺 我明明好邪惡

等等先薯薯BB
你個心 好似 唔係我度

黎啦西西

人地唔簡我

我諗應該係lb

我

已經唔記得對上一次開心係幾時

我都話我冇市場價值

S 巴出現得好神秘

冇啦講笑

我地都唔想嫁 西西可

只需要記住下次開心係因為我地陪住你 咁就夠啦

薯薯拎我做煙幕嫁渣

只係肌肉太吸引姐

你有冇肌肉先

分左手就3幾月 身邊d人都覺得佢係有第二個 前排stalk stalk下搵到個女仔 但一直都係估估下
早兩日知道左原來佢真係有第二個 好似一齊左 仲要係個女仔主動埋身先 明明個女仔個陣知佢有女朋友（即係我 ）
雖然一隻手拍唔響 但個女仔都好衰！自問自己條件各方面都好過個女仔

我笑左

好啦 見你係新黎ga 小鮮肉 同你食啦

係小小肌肉控
唔洗太多 適中就好

你有女女

咪又係大我個小小 你老我都老

你我幾時都要嫁啦

我聽日都去行呀

西西我地會唔會嚇親D 巴打

等飛行服務隊d 肌肉男黎救我

等我夾返埋隻腳先 🙂

我fd 教嫁

低調低調

Thought u are member haha

佢地叫我聽日試下 笑死我

薯薯你救我

點算。依家成個腦都係佢。好想搵佢。

好辛苦一合埋眼就係佢...

hi

你都有忍唔住搵翻佢？

搵我地啦

薯薯另計 你行小鮮肉路線

我之前搵過幾次
一次比一次痛
一次比一次難受
你搵佢唔係唔得 只係你預左無好結果

對方差自己錢又block咗自己點算

我遇到嘅係個女仔都唔知佢已經有女朋友

呃晒全世界

最後有還？

我有識嘅人識佢
但唔算熟驚叫人幫會打搞人

瞓得唔好

等我去睇下有冇靚仔

識食一定係少少肌肉

正呀 影d 上黎俾西西你睇

行山 完全係被迫

True :(

上完堂啦？ 我take完attendance 走左堂

Yes ar , 不過係present gp, 我上星期做完，所以走堂算

巴打有咩做

都好ar有fd散心

可能回完個post 岩先發夢又夢到佢
而家冇咩野啦 係仲會有時諗起佢心痛
都開始習慣單身 想做咩就做 好自由

一齊咗兩年半，前日坦白佢出過兩次軌，其實愛佢愛到可以包容晒同比機會佢，但佢都係鍾意佢個ex多啲。乜都比曬佢，都唔及隻臭雞⋯⋯
人哋有男朋友㗎啦⋯⋯點解你放唔低佢又要溝我？然後到我愛你以為好幸福，原來你一直咁多野呃我。點解佢對你咁衰，我對你咁好你都愛佢多啲

Sorry藍絲
仲要佢個ex知道佢嘅嘢仲多過我，但我先係日日訓係佢隔離嗰個⋯⋯一諗到佢哋背住我扑野，個心痛到仆街

佢哋跟本有舖比人帽嘅癮

仲會覺得對方係最好

佢ex同我講: sorry我從來都諗過破壞你哋，只係我同佢咁多年感情，我知道佢所有野，我好明白佢。我都已經有叫佢唔好咁做，但佢話佢同你好唔開心，我真係唔想破壞你哋
嘩屌，個心痛撚到爛

七年感情 因了解而分開 或者咁講 我太多未兌現既承諾同習慣令到佢終於太攰了 分開左差唔多一個月 以為無乜野 但我生活所有既一切原來都有佢既身影 已經無人會同我講早晨 無人會叫我做野加油 無人會提我記得食飯 無人會再因為我出街遲到而嬲 無人會再因為我頭髮剪得唔好睇而笑我 無人會再話好掛住我 我表面上可能真係無乜野 但我其實覺得自己好失敗 咁多年都做得唔好 點解唔改好d
但其實諗深一層 佢離開我其實係一件好事 起碼佢可以唔洗再遷就我呢個咁唔合格既男朋友

始終一齊左咁耐 已經成為彼此生活既一部分
突然間要改變過去一直做緊既事唔容易
人當擁有既時候唔會諗
到失去就會反思好多過往既行為
與其諗有咩做得唔好 不如諗點樣可以做得更好

你岩 我以前一直都唔覺得自己係個咁既人
我嘗試學習緊點去做個更好既人 任何方面都係
我只可以話好唔慣 真係好唔慣
以前我成日話有佢係我身邊 我先可以成日去打邊爐
依家睇黎我要去搵d一人邊爐
老實講 我真係唔知要幾耐先復原到

真係。一到夜晚，我又黎料。

對方未必會等到你成為更好既人
當你慢慢開始好多野都可以自己一個人做就好緊
時間好殘忍 佢會逼你前進同復原你傷口
共勉之

夜晚個人容易進入感性狀態

其實無第三者既存在 好多人都咁同我講 但始終真係有愧疚感

真係好殘忍 好似一把刀咁 下下都插到最入
絲打你都要加油

我都係。一到夜晚就會諗起佢。啱啱派左份assignment, 係社評，然後個標題係個ex幫我諗，一開頭佢仲笑自己作得廢，依家個題目分有9/10 ar... 忍唔住係ig story 多謝佢

Sweet ... but it hurts

巴打你睇得真開
佢其實都話我無錯 只不過係已經唔夾了
有時係度諗如果遲多幾年識佢 會唔會係唔同既結局
不過好多野都已經過去左 我都知已經過去左
但我仲原地望轉頭

sorry唔知巴打你經歷過咁既事
好認真講 我都想自己有一日可以睇咁開
其實我呢件事好多人都經歷過 只不過我太遲經歷了
我依家都26了 諗起佢17歲果陣就跟我 轉眼就已經7年

其實我覺得俾佢走係好事黎 佢可以識下更多既人 生活唔洗再圍繞住我

努力緊依家每晚跑下步 盡量填滿自己既時間

行到我真係差d暈左係山 仲邊度有心情𥄫仔

好傷心

我最後 無睇到一件似樣ga 就已經想暈
面都青哂

跑步有女睇下都幾好

得閒上黎吹下水都幾好 同多d唔同人傾計
可以分下心

我係度呀

我希望到我3個月唔會係咁

分左手一個月 明知佢唔會覆 但都會sd幾句關心下佢

我都想
如果有我講左啦西西

針山 我完全覺得俾人呃左上山

針山
我無運動開 利申

你估我唔想 但我d fd full team nurse
仲有哂急救藥包係身

唔好喇 係時候要死心了

針山係chur ga
我呢d廢青就唔敢去

我俾人呃左
差d就無命返黎見你地

努力緊真係唱番首以後別做朋友

我完全冇知情

戒毒啦

依家loop緊逸後
為愛惜你 我願放下你手 讓你走

個毒我食左7年 好大癮

我9年都係咁戒 仲要訂埋婚
我得 你都得

有人追下會好d ga 如果有

分手之後做多咗好多運動 心理阻力大過生理阻力搞到覺得運動既攰好少事 所以好有動力做
失戀前從來冇諗過成日嗌攰既自己可以跑到10km 依家一個禮拜跑四五日 出身汗好爽 好似放空過後又漸漸釋懷不少

一個鐘前分左手
又要loop返可怕嘅失戀節奏

有時自己行行下街 好慣性遞隻手向後 有次仲俾後面個男仔笑我已經無人接我隻手

同你一樣呀巴打 我晚晚跑步無諗過自己跑到15km

我有你就夠啦

事實係呀嘛

我決定下次睇清楚佢地行咩山先join

好 sad

我以前都係 佢永遠都係第一位

有次差d忍唔住喊左出黎

都好似未去過